CS1.6 聖誕打喪屍[HK]Zero Hour CS1.6 喪屍伺服器

IP:42.98.113.180:27015

開放時間
星期1-6:晚上7:pm-00:00am
星期日:下午2:00PM-00:00am

由於玩家人數不集中,很多人一個一個入,見冇人,幾分鐘走
希望有意玩既玩家,可以集中晚上8點-9點啦入黎玩

喪屍蟲介紹取代一般喪屍炸彈，可發放5隻小蟲追蹤人類將其感染。

雷射劍介紹自認曾經在刀仔server，有超強刀法的你，這個將會成為你生存到最後一刻的武器，任何喪屍被斬也會死掉。究竟你出劍快，還是喪屍出手快?因為只要被喪屍抓到一下，你就會被感染了。

遙控式C4,所有喪屍中左都會死,除左復仇者喪屍

餘下6款槍械圖

cs1.6 4554版下載

推一推

有意玩家,每晚8-9結集一齊玩啦

有冇雞？

Lm

一個人都冇既

冇呀,等緊有意玩既人
每晚8-9點結集一齊玩啦

慢慢等人,都係開左兩日ser,
唯有推多d post啦
每晚8-9點結集一齊玩啦

有意玩家,每晚8-9點結集一齊玩啦

唔玩 不過整得唔錯

雖然你唔玩
不過多謝你讚賞

有意玩家,每日晚上8-9點集合一齊玩啦

冇人玩?

每日都有5-6個人入，但可惜分得太散，一個一個人入，唔集中。

所以每日晚上8-9點集合一齊玩啦。

有冇人玩

今日總共有6個人入過黎
睇黎要諗辦法集中人，同一個時間玩先得

過兩日考完試入來掛下機

好呀，等你，有冇fd玩
每晚8-9點結集一齊玩啦